出左黎做野 點樣可以識店外既人？

而加我仲讀緊書 仲有機會識下溝下女仔
但出左黎做野 例如做廚房 點樣可以識到女仔？